whatsapp 吹水群招人

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～

都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～

都歡迎大家入黎搵下飯腳～

男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫

歡迎大家踴躍入group

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

簽德國聯署有更快方法！

Ok

招fd子

係咪狗扮人 搵手足電話

係懷疑都懷疑你先啦 咁大個p字

仆街仔 唔覆我

有

起下樓主個底好多po都係招whatsapp

不了

你麻煩友

唔會俾wtsapp人